絲打覺得女性朋友只係顧自己

可能自己人緣唔好，識親同性朋友傾計時都係正係聽佢地呻，自己想搵人呻對方就正係hea你，一睇就知無心應你。

又可能自己太寵朋友，下下都係好好既聆聽者。

相反同男性朋友就會被關心多少少，不過圍數都係1-2個，佢地有拖拍時又會唔見左影..

就黎27歲，都未試過好好咁同人傾計被關心自己，唔好話朋友，老豆老母正係識關心你幾時升職加人工...唉...

有無絲打都係有呢個同感

好友難求

講我聽啦藍絲打

Agger

女人不嬲都無真正友誼，佢地淨係識諗自己，自己唔開心就係世界大事要所有人關注，到人地唔開心就行開d你唔開心關我撚事唔好浪費我時間聽你呢種小事

有d人係天生就唔識聽人呻既
最好既辦法就係搵返會聽你呻既人

安慰人同被安慰都係好難
言語既作用其實真係好微小
甚至會有反效果

的確

係咪真啊

真係.......好多港女都係咁.自我中心

試過搵過同事天涯羅洛霖既人，大家都覺得身邊無乜朋友想好好珍惜大家，但對方又係小家子一樣樣

依加搞到我開始有個諗法唔好成日做listener , 逼盒對佢地衰咁

冇人想同負能量既人做朋友

聆聽唔係人人識做

始終大部份人自己都未搞掂, 點理得人

不過我係你就唔會為咗pleasure啲friends而單方面聽

我會寧願慢慢疏遠再揾過啲新圈子

呢個世界咁大識人交流又易咁多

聽人呻真係好傻，吸收埋啲無謂既負能量

慎選朋友啊

搵新圈子好攰

來吧來吧來吧來吧

咁咪唔好揾

好多時朋友都係有緣就走埋嚟

其實冇責任食朋友嘅情緒垃圾

咁有事鍾無艷, 無事夏迎春嘅朋友要嚟做乜